# பெரிய கிளவுட்வால்


![](../image/itsreallythatbad.jpg)
![](../image/telegram/c81238387627b4bfd3dcd60f56d41626.jpg)

---


## கிளவுட்ஃப்ளேரை நிறுத்துங்கள்


|  🖹  |  🖼 |
| --- | --- |
|  “தி கிரேட் கிளவுட்வால்” என்பது யு.எஸ். நிறுவனமான கிளவுட்ஃப்ளேர் இன்க் ஆகும்.இது சி.டி.என் (உள்ளடக்க விநியோக நெட்வொர்க்) சேவைகள், டி.டி.ஓ.எஸ் குறைத்தல், இணைய பாதுகாப்பு மற்றும் விநியோகிக்கப்பட்ட டி.என்.எஸ் (டொமைன் பெயர் சேவையகம்) சேவைகளை வழங்குகிறது.  |  ![](../image/cloudflaredearuser.jpg) |
|  கிளவுட்ஃப்ளேர் என்பது உலகின் மிகப்பெரிய எம்ஐடிஎம் ப்ராக்ஸி (தலைகீழ் ப்ராக்ஸி) ஆகும்.சி.டி.என் சந்தைப் பங்கில் 80% க்கும் அதிகமானவற்றை கிளவுட்ஃப்ளேர் கொண்டுள்ளது, மேலும் ஒவ்வொரு நாளும் கிளவுட்ஃப்ளேர் பயனர்களின் எண்ணிக்கை அதிகரித்து வருகிறது.அவர்கள் 100 க்கும் மேற்பட்ட நாடுகளுக்கு தங்கள் வலையமைப்பை விரிவுபடுத்தியுள்ளனர்.ட்விட்டர், அமேசான், ஆப்பிள், இன்ஸ்டாகிராம், பிங் & விக்கிபீடியாவை விட கிளவுட்ஃப்ளேர் அதிக வலை போக்குவரத்தை வழங்குகிறது.கிளவுட்ஃப்ளேர் இலவச திட்டத்தை வழங்கி வருகிறது, மேலும் பலர் தங்கள் சேவையகங்களை சரியாக உள்ளமைக்காமல் பயன்படுத்துகிறார்கள்.அவர்கள் வசதிக்காக தனியுரிமையை வர்த்தகம் செய்தனர்.  |  ![](../image/cfmarketshare.jpg)  |
|  கிளவுட்ஃப்ளேர் உங்களுக்கும் அசல் வெப்சர்வருக்கும் இடையில் அமர்ந்து, ஒரு எல்லை ரோந்து முகவரைப் போல செயல்படுகிறது.நீங்கள் தேர்ந்தெடுத்த இலக்கை நீங்கள் இணைக்க முடியாது.நீங்கள் கிளவுட்ஃப்ளேருடன் இணைக்கிறீர்கள், உங்கள் எல்லா தகவல்களும் டிக்ரிப்ட் செய்யப்பட்டு பறக்கப்படுகின்றன. |  ![](../image/border_patrol.jpg)  |
|  மூல வெப்சர்வர் நிர்வாகி முகவர் - கிளவுட்ஃப்ளேர் - தங்கள் “வலைச் சொத்தை” யார் அணுகலாம் என்பதைத் தீர்மானிக்க மற்றும் “தடைசெய்யப்பட்ட பகுதியை” வரையறுக்க அனுமதித்தார்.  |  ![](../image/usershoulddecide.jpg)  |
|  சரியான படத்தைப் பாருங்கள்.கிளவுட்ஃப்ளேர் கெட்டவர்களை மட்டுமே தடுப்பதாக நீங்கள் நினைப்பீர்கள்.கிளவுட்ஃப்ளேர் எப்போதும் ஆன்லைனில் இருப்பதாக நீங்கள் நினைப்பீர்கள் (ஒருபோதும் கீழே செல்ல வேண்டாம்).முறையான போட்களும் கிராலர்களும் உங்கள் வலைத்தளத்தை குறியிடலாம் என்று நீங்கள் நினைப்பீர்கள்.  |  ![](../image/howcfwork.jpg)  |
|  இருப்பினும் அவை உண்மையல்ல.கிளவுட்ஃப்ளேர் எந்த காரணமும் இல்லாமல் அப்பாவி மக்களைத் தடுக்கிறது.கிளவுட்ஃப்ளேர் கீழே செல்லலாம்.கிளவுட்ஃப்ளேர் முறையான போட்களைத் தடுக்கிறது.  |  ![](../image/cfdowncfcom.jpg)  |
|  எந்த ஹோஸ்டிங் சேவையையும் போலவே, கிளவுட்ஃப்ளேரும் சரியானதல்ல.தோற்றம் சேவையகம் நன்றாக வேலை செய்தாலும் இந்தத் திரையைப் பார்ப்பீர்கள்.  |  ![](../image/cfdown2019.jpg) |
|  கிளவுட்ஃப்ளேருக்கு 100% இயக்க நேரம் இருப்பதாக நீங்கள் உண்மையில் நினைக்கிறீர்களா?கிளவுட்ஃப்ளேர் எத்தனை முறை கீழே போகிறது என்பது உங்களுக்குத் தெரியாது.கிளவுட்ஃப்ளேர் குறைந்துவிட்டால், உங்கள் வாடிக்கையாளர் உங்கள் வலைத்தளத்தை அணுக முடியாது. | ![](../image/cloudflareinternalerror.jpg)<br>![](../image/cloudflareoutage-2020.jpg) |
|  இது சீனாவின் பெரிய ஃபயர்வாலைக் குறிக்கும் வகையில் அழைக்கப்படுகிறது, இது வலை உள்ளடக்கத்தைப் பார்ப்பதிலிருந்து பல மனிதர்களை வடிகட்டுவதற்கான ஒப்பிடத்தக்க வேலையைச் செய்கிறது (அதாவது சீனாவின் பிரதான நிலப்பரப்பில் உள்ள அனைவரும் மற்றும் வெளியில் உள்ளவர்கள்).அதே நேரத்தில் ஒரு வித்தியாசமான வலையைப் பார்க்க பாதிக்கப்படாதவர்கள், “டேங்க் மேன்” படம் மற்றும் “தியனன்மென் சதுக்க ஆர்ப்பாட்டங்களின் வரலாறு” போன்ற தணிக்கை இல்லாத வலை. | ![](../image/cloudflarechina.jpg)  |
|  கிளவுட்ஃப்ளேர் பெரும் சக்தியைக் கொண்டுள்ளது.ஒரு விதத்தில், இறுதி பயனர் இறுதியில் பார்ப்பதை அவை கட்டுப்படுத்துகின்றன.கிளவுட்ஃப்ளேர் காரணமாக வலைத்தளத்தை உலாவவிடாமல் தடுக்கப்படுகிறீர்கள். | ![](../image/onemorestep.jpg) |
|  கிளவுட்ஃப்ளேரை தணிக்கைக்கு பயன்படுத்தலாம். | ![](../image/accdenied.jpg) |
|  நீங்கள் சிறிய உலாவியைப் பயன்படுத்துகிறீர்கள் என்றால் கிளவுட்ஃப்ளேர் வலைத்தளத்தைப் பார்க்க முடியாது, இது கிளவுட்ஃப்ளேர் ஒரு போட் என்று நினைக்கலாம் (ஏனென்றால் பலர் இதைப் பயன்படுத்துவதில்லை). | ![](../image/cfublock.jpg) |
|  ஜாவாஸ்கிரிப்டை இயக்காமல் இந்த ஆக்கிரமிப்பு “உலாவி சரிபார்ப்பை” நீங்கள் அனுப்ப முடியாது.இது உங்கள் மதிப்புமிக்க வாழ்க்கையின் ஐந்து (அல்லது அதற்கு மேற்பட்ட) விநாடிகள் வீணாகும். | ![](../image/omsjsck.jpg) |
|  கூகிள், யாண்டெக்ஸ், யேசி மற்றும் ஏபிஐ கிளையண்டுகள் போன்ற முறையான ரோபோக்கள் / கிராலர்களை கிளவுட்ஃப்ளேர் தானாகவே தடுக்கும்.முறையான ஆராய்ச்சி போட்களை உடைக்கும் நோக்கத்துடன் கிளவுட்ஃப்ளேர் “பைபாஸ் கிளவுட்ஃப்ளேர்” சமூகத்தை தீவிரமாக கண்காணித்து வருகிறது. | ![](../image/cftestgoogle.jpg)<br>![](../image/htmlalertcloudflare2.jpg) |
|  கிளவுட்ஃப்ளேர் இதேபோல் இணைய இணைப்பு இல்லாத பலரை அதன் பின்னால் உள்ள வலைத்தளங்களை அணுகுவதைத் தடுக்கிறது (எடுத்துக்காட்டாக, அவர்கள் NAT இன் 7+ அடுக்குகளுக்கு பின்னால் இருக்கலாம் அல்லது அதே ஐபியைப் பகிரலாம், எடுத்துக்காட்டாக பொது வைஃபை) அவர்கள் பல பட கேப்ட்சாக்களைத் தீர்க்காவிட்டால்.சில சந்தர்ப்பங்களில், கூகிளை திருப்திப்படுத்த 10 முதல் 30 நிமிடங்கள் ஆகும். | ![](../image/googlerecaptcha.jpg) |
|  2020 ஆம் ஆண்டில், கிளவுட்ஃப்ளேர் கூகிளின் ரெகாப்சாவிலிருந்து எச் கேப்ட்சாவிற்கு மாறியது, ஏனெனில் கூகிள் அதன் பயன்பாட்டிற்கு கட்டணம் வசூலிக்க விரும்புகிறது.உங்கள் தனியுரிமையை அவர்கள் கவனித்துக்கொள்கிறார்கள் என்று கிளவுட்ஃப்ளேர் உங்களிடம் கூறினார் (“இது தனியுரிமை அக்கறைக்கு உதவுகிறது”) ஆனால் இது வெளிப்படையாக ஒரு பொய்.இது எல்லாமே பணத்தைப் பற்றியது."போட்களையும் பிற முறைகேடுகளையும் தடுக்கும் போது இந்த தேவைக்கு பணம் சம்பாதிக்க வலைத்தளங்களை hCaptcha அனுமதிக்கிறது" | ![](../image/fedup_fucking_hcaptcha.jpg)<br>![](../image/hcaptchablockchain.jpg) |
|  பயனரின் பார்வையில், இது பெரிதாக மாறாது. அதைத் தீர்க்க நீங்கள் கட்டாயப்படுத்தப்படுகிறீர்கள். | ![](../image/hcaptcha_abrv.jpg)<br>![](../image/hcaptcha_chrome.jpg) |
|  பல மனிதர்களும் மென்பொருளும் ஒவ்வொரு நாளும் கிளவுட்ஃப்ளேரால் தடுக்கப்படுகின்றன. | ![](../image/omsnote.jpg) |
|  கிளவுட்ஃப்ளேர் உலகெங்கிலும் உள்ள பலரை எரிச்சலூட்டுகிறது.பட்டியலைப் பார்த்து, உங்கள் தளத்தில் கிளவுட்ஃப்ளேரை ஏற்றுக்கொள்வது பயனர் அனுபவத்திற்கு நல்லதா என்று சிந்தியுங்கள். |  ![](../image/omsstream.jpg) |
|  நீங்கள் விரும்பியதைச் செய்ய முடியாவிட்டால் இணையத்தின் நோக்கம் என்ன?உங்கள் வலைத்தளத்தைப் பார்வையிடும் பெரும்பாலான மக்கள் வலைப்பக்கத்தை ஏற்ற முடியாவிட்டால் மற்ற பக்கங்களைத் தேடுவார்கள்.நீங்கள் எந்த பார்வையாளர்களையும் தீவிரமாகத் தடுக்காமல் இருக்கலாம், ஆனால் கிளவுட்ஃப்ளேரின் இயல்புநிலை ஃபயர்வால் பலரைத் தடுக்கும் அளவுக்கு கண்டிப்பானது. | ![](../image/omsdroid.jpg)<br>![](../image/omsappl.jpg) |
|  ஜாவாஸ்கிரிப்ட் மற்றும் குக்கீகளை இயக்காமல் கேப்ட்சாவை தீர்க்க வழி இல்லை.உங்களை அடையாளம் காண உலாவி கையொப்பத்தை உருவாக்க கிளவுட்ஃப்ளேர் அவற்றைப் பயன்படுத்துகிறது.தளத்தை தொடர்ந்து உலாவ நீங்கள் தகுதியுள்ளவரா என்பதை தீர்மானிக்க கிளவுட்ஃப்ளேர் உங்கள் அடையாளத்தை அறிந்து கொள்ள வேண்டும். | ![](../image/cferr1010bsig.jpg) |
|  டோர் பயனர்கள் மற்றும் வி.பி.என் பயனர்களும் கிளவுட்ஃப்ளேருக்கு பலியாகிறார்கள்.இரு தீர்வுகளும் தங்கள் நாடு / கார்ப்பரேஷன் / நெட்வொர்க் கொள்கை காரணமாக தணிக்கை செய்யப்படாத இணையத்தை வாங்க முடியாத அல்லது அவர்களின் தனியுரிமையைப் பாதுகாக்க கூடுதல் அடுக்கைச் சேர்க்க விரும்பும் பலரால் பயன்படுத்தப்படுகின்றன.கிளவுட்ஃப்ளேர் வெட்கமின்றி அந்த நபர்களைத் தாக்கி, அவர்களின் ப்ராக்ஸி தீர்வை அணைக்க கட்டாயப்படுத்துகிறது. | ![](../image/banvpn2.jpg) |
|  இந்த தருணம் வரை நீங்கள் டோரை முயற்சிக்கவில்லை என்றால், டோர் உலாவியைப் பதிவிறக்கம் செய்து உங்களுக்கு பிடித்த வலைத்தளங்களைப் பார்வையிட நாங்கள் உங்களை ஊக்குவிக்கிறோம்.உங்கள் வங்கி வலைத்தளம் அல்லது அரசாங்க வலைப்பக்கத்தில் உள்நுழைய வேண்டாம் என்று நாங்கள் பரிந்துரைக்கிறோம் அல்லது அவர்கள் உங்கள் கணக்கைக் கொடியிடுவார்கள். அந்த வலைத்தளங்களுக்கு VPN ஐப் பயன்படுத்தவும். | ![](../image/banvpn.jpg) |
|  நீங்கள் சொல்ல விரும்பலாம் “டோர் சட்டவிரோதமானது! டோர் பயனர்கள் குற்றவாளிகள்! டோர் மோசமானது! ". இல்லை.டார் பற்றி தொலைக்காட்சியில் இருந்து நீங்கள் கற்றுக்கொண்டிருக்கலாம், டார்நெட் மற்றும் வர்த்தக துப்பாக்கிகள், மருந்துகள் அல்லது சிட் ஆபாசங்களை உலாவ டோர் பயன்படுத்தப்படலாம் என்று கூறலாம்.இதுபோன்ற பொருட்களை நீங்கள் வாங்கக்கூடிய பல சந்தை வலைத்தளங்கள் உள்ளன என்பது மேலேயுள்ள கூற்று உண்மைதான் என்றாலும், அந்த தளங்கள் பெரும்பாலும் கிளியர்நெட்டிலும் தோன்றும்.  | ![](../image/whousetor.jpg) |
|  டோர் அமெரிக்க இராணுவத்தால் உருவாக்கப்பட்டது, ஆனால் தற்போதைய டோர் டோர் திட்டத்தால் உருவாக்கப்பட்டது.உங்கள் எதிர்கால நண்பர்கள் உட்பட டோரைப் பயன்படுத்தும் பலர் மற்றும் அமைப்புகள் உள்ளன.எனவே, உங்கள் இணையதளத்தில் நீங்கள் கிளவுட்ஃப்ளேரைப் பயன்படுத்துகிறீர்கள் என்றால் நீங்கள் உண்மையான மனிதர்களைத் தடுக்கிறீர்கள்.சாத்தியமான நட்பையும் வணிக ஒப்பந்தத்தையும் நீங்கள் இழப்பீர்கள். | ![](../image/iusetor_alith.jpg) |
|  அவர்களின் டிஎன்எஸ் சேவையான 1.1.1.1, கிளவுட்ஃப்ளேருக்கு சொந்தமான போலி ஐபி முகவரி, “127.0.0.x” போன்ற லோக்கல் ஹோஸ்ட் ஐபி, அல்லது எதையும் திருப்பி அனுப்புவதன் மூலம் பயனர்களை வலைத்தளத்தைப் பார்வையிடுவதை வடிகட்டுகிறது. | ![](../image/cferr1016.jpg)<br>![](../image/cferr1016sp.jpg) |
|  கிளவுட்ஃப்ளேர் டிஎன்எஸ் ஸ்மார்ட்போன் பயன்பாட்டிலிருந்து கணினி விளையாட்டு வரை ஆன்லைன் மென்பொருளை உடைக்கிறது, ஏனெனில் அவற்றின் போலி டிஎன்எஸ் பதில்.கிளவுட்ஃப்ளேர் டிஎன்எஸ் சில வங்கி வலைத்தளங்களை வினவ முடியாது. | ![](../image/cfdnsprob.jpg)<br>![](../image/dnsfailtest.jpg) |
|  இங்கே நீங்கள் நினைக்கலாம்,<br>நான் டோர் அல்லது வி.பி.என் பயன்படுத்தவில்லை, நான் ஏன் கவலைப்பட வேண்டும்?<br>கிளவுட்ஃப்ளேர் மார்க்கெட்டிங் நான் நம்புகிறேன், நான் ஏன் கவலைப்பட வேண்டும்<br>எனது வலைத்தளம் https, நான் ஏன் கவலைப்பட வேண்டும் | ![](../image/annoyed.jpg) |
|  கிளவுட்ஃப்ளேரைப் பயன்படுத்தும் வலைத்தளத்தைப் பார்வையிட்டால், உங்கள் தகவலை வலைத்தள உரிமையாளருக்கு மட்டுமல்ல, கிளவுட்ஃப்ளேருக்கும் பகிர்ந்து கொள்கிறீர்கள்.தலைகீழ் ப்ராக்ஸி செயல்படுவது இப்படித்தான். | ![](../image/prism_gfe.jpg) |
|  டி.எல்.எஸ் போக்குவரத்தை டிக்ரிப்ட் செய்யாமல் பகுப்பாய்வு செய்வது சாத்தியமில்லை. | ![](../image/cfhelp204144518.jpg) |
|  மூல கடவுச்சொல் போன்ற உங்கள் எல்லா தரவும் கிளவுட்ஃப்ளேருக்கு தெரியும். | ![](../image/cfhelpforum.jpg) |
|  கிளவுட் பீட் எப்போது வேண்டுமானாலும் நடக்கலாம். | ![](../image/cfbloghtmledit.jpg) |
|  Cloudflare இன் https ஒருபோதும் முடிவில்லாதது. | ![](../image/sniff2.gif) |
|  உங்கள் தரவை கிளவுட்ஃப்ளேர் மற்றும் 3-எழுத்து நிறுவனத்துடன் பகிர விரும்புகிறீர்களா? | ![](../image/cfstrengthdata.jpg) |
|  இணைய பயனரின் ஆன்லைன் சுயவிவரம் என்பது அரசாங்கமும் பெரிய தொழில்நுட்ப நிறுவனங்களும் வாங்க விரும்பும் “தயாரிப்பு” ஆகும். | ![](../image/federalinterest.jpg) |
|  யு.எஸ். உள்நாட்டுப் பாதுகாப்புத் துறை தெரிவித்துள்ளது:<br><br>உங்களிடம் உள்ள தரவு எவ்வளவு மதிப்புமிக்கது என்று உங்களுக்கு ஏதாவது தெரியுமா? அந்த தரவை எங்களுக்கு விற்க ஏதாவது வழி இருக்கிறதா?  | ![](../image/dhssaid.jpg) |
|  கிளவுட்ஃப்ளேர் “கிளவுட்ஃப்ளேர் வார்ப்” எனப்படும் இலவச விபிஎன் சேவையையும் வழங்குகிறது.நீங்கள் அதைப் பயன்படுத்தினால், உங்கள் ஸ்மார்ட்போன் (அல்லது உங்கள் கணினி) இணைப்புகள் அனைத்தும் கிளவுட்ஃப்ளேர் சேவையகங்களுக்கு அனுப்பப்படும்.நீங்கள் எந்த வலைத்தளத்தைப் படித்தீர்கள், எந்த கருத்தை இடுகையிட்டீர்கள், யாருடன் பேசினீர்கள் போன்றவற்றை கிளவுட்ஃப்ளேர் அறிய முடியும்.உங்கள் எல்லா தகவல்களையும் கிளவுட்ஃப்ளேருக்கு தானாக முன்வந்து கொடுக்கிறீர்கள்.நீங்கள் நினைத்தால் “நீங்கள் கேலி செய்கிறீர்களா? கிளவுட்ஃப்ளேர் பாதுகாப்பானது. ” VPN எவ்வாறு செயல்படுகிறது என்பதை நீங்கள் கற்றுக் கொள்ள வேண்டும். | ![](../image/howvpnwork.jpg) |
|  கிளவுட்ஃப்ளேர் அவர்களின் VPN சேவை உங்கள் இணையத்தை வேகமாக ஆக்குகிறது என்றார்.ஆனால் VPN உங்கள் இணைய இணைப்பை உங்கள் தற்போதைய இணைப்பை விட மெதுவாக்குகிறது. | ![](../image/notfastervpn.jpg) |
|  PRISM ஊழல் பற்றி நீங்கள் ஏற்கனவே அறிந்திருக்கலாம்.அனைத்து இணைய தரவுகளையும் கண்காணிப்புக்காக நகலெடுக்க AT&T NSA ஐ அனுமதிக்கிறது என்பது உண்மைதான். | ![](../image/prismattnsa.jpg) |
|  நீங்கள் NSA இல் பணிபுரிகிறீர்கள் என்று சொல்லலாம், மேலும் ஒவ்வொரு குடிமகனின் இணைய சுயவிவரத்தையும் விரும்புகிறீர்கள்.அவர்களில் பெரும்பாலோர் கிளவுட்ஃப்ளேரை கண்மூடித்தனமாக நம்புகிறார்கள் மற்றும் அதைப் பயன்படுத்துகிறார்கள் - ஒரே ஒரு மையப்படுத்தப்பட்ட நுழைவாயில் - தங்கள் நிறுவனத்தின் சேவையக இணைப்பு (எஸ்எஸ்ஹெச் / ஆர்.டி.பி), தனிப்பட்ட வலைத்தளம், அரட்டை வலைத்தளம், மன்ற வலைத்தளம், வங்கி வலைத்தளம், காப்பீட்டு வலைத்தளம், தேடுபொறி, ரகசிய உறுப்பினர் -ஒரு வலைத்தளம், ஏல வலைத்தளம், ஷாப்பிங், வீடியோ வலைத்தளம், என்.எஸ்.எஃப்.டபிள்யூ வலைத்தளம் மற்றும் சட்டவிரோத வலைத்தளம்.அவர்கள் கிளவுட்ஃப்ளேரின் டிஎன்எஸ் சேவை ("1.1.1.1") மற்றும் விபிஎன் சேவை ("கிளவுட்ஃப்ளேர் வார்ப்") ஆகியவற்றை "பாதுகாப்பான!" வேகமாக! சிறந்தது! ” இணைய அனுபவம்.பயனரின் ஐபி முகவரி, உலாவி கைரேகை, குக்கீகள் மற்றும் ரே-ஐடி ஆகியவற்றுடன் அவற்றை இணைப்பது இலக்கின் ஆன்லைன் சுயவிவரத்தை உருவாக்க பயனுள்ளதாக இருக்கும். | ![](../image/edw_snow.jpg)<br>![](../image/peopledonotthink.jpg) |
|  அவற்றின் தரவு உங்களுக்கு வேண்டும். நீ என்ன செய்வாய்? | ![](../image/nsaslide_prismcorp.gif) |
|  **கிளவுட்ஃப்ளேர் ஒரு ஹனிபாட்.** | ![](../image/honeypot.gif) |
|  **அனைவருக்கும் இலவச தேன். சில சரங்கள் இணைக்கப்பட்டுள்ளன.** | ![](../image/iminurtls.jpg) |
|  **கிளவுட்ஃப்ளேரைப் பயன்படுத்த வேண்டாம்.** | ![](../image/shadycloudflare.jpg) |
|  **இணையத்தை பரவலாக்குங்கள்.** | ![](../image/cfisnotanoption.jpg) |


---


##    அடுத்த பக்கத்திற்குத் தொடரவும்:  "[கிளவுட்ஃப்ளேர் நெறிமுறைகள்](ta.ethics.md)"

---

<details>
<summary>_என்னைக் கிளிக் செய்க_

## தரவு மற்றும் கூடுதல் தகவல்
</summary>


இந்த களஞ்சியம் டோர் பயனர்களையும் பிற சிடிஎன்களையும் தடுக்கும் "தி கிரேட் கிளவுட்வால்" க்கு பின்னால் இருக்கும் வலைத்தளங்களின் பட்டியல்.


**தகவல்கள்**
* [கிளவுட்ஃப்ளேர் இன்க்.](../cloudflare_inc/)
* [கிளவுட்ஃப்ளேர் பயனர்கள்](../cloudflare_users/)
* [கிளவுட்ஃப்ளேர் களங்கள்](../cloudflare_users/domains/)
* [கிளவுட்ஃப்ளேர் அல்லாத சிடிஎன் பயனர்கள்](../not_cloudflare/)
* [எதிர்ப்பு டோர் பயனர்கள்](../anti-tor_users/)


![](../image/goodorbad.jpg)


**மேலும் தகவல்**
* [Myth Catalog](../subfiles/myth_catalog.md)
* [The Great Cloudwall](../pdf/2019-Jeff_Cliff_Book1.txt), [Mr. Jeff Cliff](https://shitposter.club/users/jeffcliff)
  * பதிவிறக்க Tamil: [PDF](../pdf/2019-The_Great_Cloudwall.pdf), [ePUB](../pdf/2019-Jeff_Cliff_The_Great_Cloudwall.epub)
  * CC0 பொருளின் பதிப்புரிமை மீறல் காரணமாக அசல் மின்புத்தகம் (ePUB) BookRix GmbH ஆல் நீக்கப்பட்டது
* [Padlock icon indicates a secure SSL connection established w MITM-ed](https://bugs.debian.org/cgi-bin/bugreport.cgi?bug=831835), Anonymous
* [Block Global Active Adversary Cloudflare](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351), nym-zone
  * டிக்கெட் பல முறை அழிக்கப்பட்டது.
  * [டோர் திட்டத்தால் நீக்கப்பட்டது.](https://lists.torproject.org/pipermail/anti-censorship-team/2020-May/000098.html) [டிக்கெட் 34175 ஐக் காண்க.](https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/34175)
  * [கடைசி காப்பக டிக்கெட் 24351.](https://web.archive.org/web/20200301013104/https://trac.torproject.org/projects/tor/ticket/24351)
* [Shared on Mastodon](../subfiles/shared_on_mastodon.md), [Shared on Twitter](../subfiles/shared_on_twitter.md)
* [Cloudflare Watch](http://www.crimeflare.org:82/)
* [Criticism and controversies](https://en.wikipedia.org/wiki/Cloudflare#Criticism_and_controversies), Wikipedia

![](../image/watcloudflare.jpg)


</details>

---

<details>
<summary>_என்னைக் கிளிக் செய்க_

## நீங்கள் என்ன செய்ய முடியும்?
</summary>

* [பரிந்துரைக்கப்பட்ட செயல்களின் பட்டியலைப் படித்து உங்கள் நண்பர்களுடன் பகிர்ந்து கொள்ளுங்கள்.](ta.action.md)

* [பிற பயனரின் குரலைப் படித்து உங்கள் எண்ணங்களை எழுதுங்கள்.](../PEOPLE.md)

* ஏதாவது தேடுங்கள்: [Ansero](https://ansero.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/) ([clearnet](https://ansero.eu.org/)), [Ss \#Search](https://sercxi.nnpaefp7pkadbxxkhz2agtbv2a4g5sgo2fbmv3i7czaua354334uqqad.onion/?ul=ta) ([clearnet](https://sercxi.eu.org/))

* டொமைன் பட்டியலைப் புதுப்பிக்கவும்: [பட்டியல் வழிமுறைகள்](../INSTRUCTION.md).

* [கிளவுட்ஃப்ளேர் அல்லது திட்ட தொடர்பான நிகழ்வை வரலாற்றில் சேர்க்கவும்.](../HISTORY.md)

* [புதிய கருவி / ஸ்கிரிப்டை முயற்சிக்கவும் எழுதவும்.](../tool/)

* [படிக்க சில PDF / ePUB இங்கே.](../pdf/)

* [Help translate cloudflare-tor](translateData/instructions.md)


---

### போலி கணக்குகள் பற்றி

ட்விட்டர், பேஸ்புக், பேட்ரியன், ஓபன் கலெக்டிவ், கிராமங்கள் போன்றவையாக இருந்தாலும், எங்கள் அதிகாரப்பூர்வ சேனல்களைப் போல ஆள்மாறாட்டம் செய்யும் போலி கணக்குகள் இருப்பதைப் பற்றி க்ரைம்ஃப்ளேருக்குத் தெரியும்.
**நாங்கள் உங்கள் மின்னஞ்சலை ஒருபோதும் கேட்க மாட்டோம்.
நாங்கள் உங்கள் பெயரை ஒருபோதும் கேட்க மாட்டோம்.
உங்கள் அடையாளத்தை நாங்கள் ஒருபோதும் கேட்க மாட்டோம்.
உங்கள் இருப்பிடத்தை நாங்கள் ஒருபோதும் கேட்க மாட்டோம்.
உங்கள் நன்கொடை நாங்கள் ஒருபோதும் கேட்க மாட்டோம்.
உங்கள் மதிப்பாய்வை நாங்கள் ஒருபோதும் கேட்க மாட்டோம்.
சமூக ஊடகங்களில் உங்களைப் பின்தொடர நாங்கள் ஒருபோதும் கேட்க மாட்டோம்.
உங்கள் சமூக ஊடகங்களை நாங்கள் ஒருபோதும் கேட்க மாட்டோம்.**

# போலி கணக்குகளை நம்ப வேண்டாம்.



---

| 🖼 | 🖼 |
| --- | --- |
| ![](../image/wtfcf.jpg) | ![](../image/omsirl2.jpg) |
| ![](../image/omsirl.jpg) | ![](../image/whydoihavetosolveacaptcha.jpg) |
| ![](../image/fixthedamn.jpg) | ![](../image/imnotarobot.jpg) |

</details>

---


![](../image/twe_lb.jpg)

![](../image/twe_dz.jpg)

![](../image/twe_jb.jpg)

![](../image/twe_ial.jpg)

![](../image/twe_eptg.jpg)

![](../image/eastdakota_1273277839102656515.jpg)

![](../image/stopcf.jpg)
